[四眼]貼你副眼鏡

Lihk冇人帶眼鏡

邊到有膠半框眼鏡
好撚難搵

有四副

TB-011
一直想要副灰色眼鏡, 巴打你呢副幾錢

$6600

巴打又粗又圓

仲配緊兩三日之後先有得攞呀

好粗好圓咩

留名